Můj nejlepší kamarád se jmenuje Adam .
Ale on není žádný prezidenta , jenom příjmení je stejné jako prezitenta .
Je to upřímný člověk .
Není milionář ale má hodně peněz , protože jeho otec je obchodník .
Tak nám pomáhá často .
Je hodný .
Také je trohu líný , nemusí být pracovitý .
Já a kamarádi ho máme rádi , protože nám volá vždycky .
Půjdeme na večeři a on zaplatí !
